尋英文歌 搵左兩年都搵唔到

首歌mv 係女仔唱
個mv background同女歌手套衫偏白色/藍（好似有落雪 唔記得左）
首歌好淒美ge 成個mv得女歌手一個 唔記得有無彈琴
我大約兩年前睇個mv
有無巴打有d頭緒係邊隻？

Only time?

唔係呢首啦
首歌好平淡 無中間咁激昂

首歌新d 個mv似近5年
首歌我兩年前聽 似出左三四年
以前係街 有鋪頭有播過

隻歌咩 genre？記唔記得歌詞？

笑撚死

印象中首歌d melody好淒美 好靚 又會有d sad
歌詞同melody我唔記得啦
但對個mv印象好深刻

個mv好簡單 得女歌手對住鏡頭獨唱

你俾d線索都痴撚線，識心靈感應咩

btw,

有d似 我上google 都搵到呢首
但唔係
個歌手都幾靚女

我都知d hints 好難搵 睇下有無巴打對類似mv有印象

個mv個shot 無咁近
多數影到女歌手半身至全身
個mv好似都比較暗d

唔係呢首
首mv好簡單 無劇情

呢首？

我都曾經懷疑緊係咪呢首 但印象中唔係

搵唔到訓唔著

係咪...

dun dun dun dun
dun dun dun dun
err
dun dun dun dun dun dun dun dun
dundundundundundundundundundun

er er er er er er ER ER ER ER ER ER der der der der derrr

No la
個女歌手幾有氣質